民記要片還拖正名，請各位幫手

還拖雖然大快人心，但係好多外國人唔理解，當義士無差別打市民
好似呢位CNN記者：

民記admin努力揾緊福建幫、警黑、親共人士攻擊義士片斷，有冇人可以幫手比d片？
民記公海:

PM admin Foley

up

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

幫手呀大家

push

呢件蛋散呢佢主動叉個女仔條頸先會比人打，至於個記者就全程係到既，但點解佢cut頭cut尾大家自己諗下

利申 發夢係隔離排隊買緊雞蛋仔食
btw，最尾個女人好煩膠

有無片，有無地址？

push push

推呀！！！！！！！！

無片不過幫推

Push

CNN真係垃圾傳媒黎

再有學生記者被捕！！！

推
今次學生記者
下一次呢？

721

呢個要推，文宣要做。

只係自high係唔夠嘅

推啊

1

推，覆完呢個CNN記者好L躁底

puah

民就好波

熱血時報好似有條片講到前中後大部分內容

睇黎支共既維穩費又多左

link?

推一推 然後上菜

推到有片

民記求片，幫民記幫自己

跪求影片，幫民記幫自己

Pish

今㳄幫民記幫自己

最好係由拍攝者親自比，咁先有授權佢可以公開播

pish

推
打後重點 國際 戰線 ，英文文宣
輸出文化革命 返上面

福建佬淨係打記者已經係證明LA
記者屌哂老母

APPLE 直情訪問埋被打記者

所以侵侵日日係度屌cnn

嗰段無頭無尾嘅片喺CNN記者起現場拍㗎，而且佢加咗對示威者嘅負面評論，唔喺可以pin 就可以解決㗎！

所以要有直接有力嘅證據，否則只會淪為對家嘅彈藥！

。

已經一日都未有片？

愈多愈好
admin仍然pin緊要片message

推！！！

幫推